鬼王ge行為上左晴報啦，留名等睇個垃圾鬼王話晴報乜乜

佢嗰吓「本王」個語氣好on9